團結一致！3毛post 由佢沈！

明顯見到中宣部，3毛走晒出黎軟攻
大家咪再理佢地， post 由得佢自己沈
兄弟爬山，各有各做

叫人散果堆？

認清目標，撤修例！
槍口對外，兄弟爬山，各自努力
不分化，不篤灰，不割蓆
拒絕假消息，封鎖假輿論
自己香港自己救